点

爱和恨两者使你的眼睛蒙上色彩，那么你就无法很清楚地看。如果你爱一个人，你会开始看到一些不存在的东西。没有一个女人如你爱她的时候一样美，因为你会投射，你有一个梦中情人在你的头脑里，而那个梦中情人被投射到那个女人身上，那个真实的女人只是扮演一个银幕的功能。那就是为什么每一个爱迟早都会来到一个失望的点，因为那个女人怎么能够继续扮演银幕呢？她是一个真实的人，她会提出主张，她会说：“我不是银幕！她能够继续适合你的投射多久呢？迟早你将会觉得她不适合。在刚开始的时候她会让步，在刚开始的时候你也会让步，对她来讲，你是一个被投射的银幕，对你来讲，她也是一个被投射的银幕。没有人能够永远为你扮演成一个银幕，因为那是不舒服的，一个人怎么能够根据你的梦来作调整？他具有他自己的真实存在，而那个真实的存在会主张它自己。”“每一个爱迟早都会来到一个失望的点”